[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (36) 每日Odiu老母問候區

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合
藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

歡迎再加

35歲葉詠妍姥姥快撚d收皮啦

新鮮滾熱辣 扮電競比賽直播主播
打同講都冇你份就死埋一二邊捽碟啦

之前p個d腹肌人魚線去撚晒邊

攞全民造星黎賺錢
咁撚等錢洗呀？

素顏好撚靚呀難怪課長唔怕柒都願意上鏡

入唔到圍lur評判比佢入

傳銷p圖35歲魔柒師葉詠妍既威水史
呃撚左唔少on9仔follow佢J佢d支那式p圖

唱又唔得 跳又唔得 樂器又要播住扮彈 魔術又穿崩
自稱魔法歌姬

魔柒師係Ting Ho接班人
參加歌唱比賽買南亞likes
仲狡辯話因為出左旺角拉票

偷食有埋捽碟片流出傳聞係pt

全民造星比件咁既柒頭入圍
花姐係咪盲撚左
收得皮

Fb page: 每日關注香港魔樂傳銷師幾時紅

佢真人個樣

佢ig自己po架

根本支那樣

夾極都冇胸

由報名開始已經不斷出po話自己入左圍（仲抽死人水 好撚仆街）
比人係Viutv寫晒黑歷史之後除左係個po度駁下嘴
ig fb 完全唔敢提

又話thisav段片唔係佢
又要人del左佢唔好再傷害佢

告白汽球原來有十年
魔柒師超越周杰倫

魔柒師葉詠妍快撚d消失啦

延伸閱讀

魔柒師車頭相

魔柒師捽碟捽到上this av

兒童節目女魔術師「扮純情博上位」？入圍《全民造星3》，疑似不雅自拍影片曝光！

被黑哨而入唔到圍既參賽者關注list

CC
Ann Kim
Wyal

Odi
支那樣衰版波仔
容海恩
Judas
Esta 健吾
旨呈
班長
中國舞

已淘汰鞭屍區：
晴晴
小妍

獨立出嚟比樂仔pin

Post頭都有加

#1咁長驚你好難pin

發覺有個問題

就係xxx好小事姐，狙擊護旗手楊0好過啦

講真，你格衰人衰都總會有hater
你玩逗陰微博一撚係大仆街
護旗手更加唔洗講

狙擊哩樣野，人人有份永不漏空啦 點會放過任何一個

pin左啦

仲有

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

不如大家估下50進40 foul邊幾位

Dilys
班長
Will
Judas(應該死好命入30強）
Odi
楊0 （好撚樣衰）
田中
小新

Joey Tang腳膠
CONFIRMED
Eric Kwok復仇者COMFIRMED
牙芝：唔好啦

lm我愛樓豬表白樓豬

咪臭係
同樣都係垃圾

夾硬搵件衰d既黎狙擊放過其他
點解唔可以同時狙擊容海恩 odiu 好砌卡文

三件臭雞都係玩微博 抖音

魔柒師都有玩抖音

仲有冇其他參賽者冇玩抖音？

所以有個list

咪撚再放啲支那閪入圍啦
個節目係target支那人定香港人架
要perform啲支味濃嘅嘢就死返上去啦

個JD都好支那味

狙擊鄉音容海恩同臭閪odiu

要整返個有玩支媒既list
有去支那登台 / 比賽都要有份

微博抖音用家
odiu
卡文
容海恩
魔柒師

到而家都唔明點解花姐話Bingo係Mirror既師姐？
又唔係同一間公司

楊0
玩遊戲都要搶關注
參加支那節目

Bingo早出道過mirror

屌
好刻意搶fo
所謂天然呆根本就扮蠢

唱歌都好撚浮誇個嘴中風咁

okok
咁草蜢係mirror師兄

好正全民狙擊po

完全唔覺得Q
過度活躍症咁
跳舞又亂鳩咁黎

大佬著西裝再加埋個7頭
點著短裙組女團

唔好意思逼大家睇

Viutv係咪有人會mon po?

可唔可以解釋下點解冇公司 / 待出道 / 學校演出都算合資格入圍？

魔柒師係邊間公司？
直播唱歌都算係出左道？

突登安排coco yuen入圍
但又幫佢洗白

花蛆口講全民造星既參賽者都有實力好努力
魔柒師同coco yuen既實力係乜？

簡直係嘥觀眾時間
侮辱其他參賽者

呢d圈子客套說話
同埋擺明串bingo出道4年都冇人識
Mirror出道2年都紅過你地

I mean有份入圍上電視

支那風係咁
叫佢死返支那啦

一次就話啫
玩紅綠燈都要特登跣出去
一見到個幕都忍唔住屌左聲

男人老狗做得咁肉酸

應該係唔夠人俾佢地入
或者覺得某d人有noise 咁

其實好多出左道仲差過素人
容海恩oldi

d中學妹妹仔迷kpop果d好鍾意呢d款

人地迷Kpop係真係跳得嘅Kpop
唔係癲佬亂咁fing手fing腳喎

覺得佢個樣好似ET

Make noise
這是個食花生與造花生的時代

但有人會覺得佢可愛

花蛆都好像有講妹妹仔鍾意呢d

佢夠話ansonbean靚仔

花姐睇人點都有老屎忽思想
講真我覺得今季造星冠軍會係女仔，亞軍係男
造左兩季男都夠皮

佢以前睇人正常d
女仔都幾好啊
我到宜家都係對囡嘅印象深刻d

呢個我覺得好過支那仔好多

佢成日話d女係花瓶

大細眼睇得我好辛苦

男仔真係冇乜邊個特別sharp

有部份無講錯既
當然佢把口賤個d係為左節目效果
Viutv的節目好多都比較mean

講真好少睇viu
睇77台的節目雖然無乜錢攝製但睇得舒服

我係保守老派人

Timo,Manson(不過愈多人鍾意就會大熱倒灶，但其實都唔算靚仔，但佢唱個首歌唱得幾有味道）

睇得出viu就係想做到同傳統電視台唔同既風格

我而家先知77台有人睇

timo表演ok既 不過佢坐後面成日扮投入扮high好作狀

manson就女仔會好鍾意呢type

老mk tb

大半都係北姑樣

貓店長
妹頭阿正

Viutv的節目用詞態度上都刻薄，刻意誇大
點講好呢、就好似今次造星咁人地係崇優，而家反而為左娛樂化而取笑奚落人，欠左尊重。

星期二晚吹做乜撚野講到前世係外星人 神棍節目

講真JD同Judas都有種黑人憎味
串樣，黑面，死狗樣
唔識形容
留在娛樂圈浪費時間又唔會吸到男粉絲

原來77係cable 我記錯左係港台
咁就唔差既 都係做返cable娛樂台d野

viu我都係選擇性睇 黎緊有stephy

judas真係唔該收皮啦 個款好似覺得自己好勁咁
見到都唔開胃

靚果d大部份一早紅左

stephy離開左小方之後
而家先覺得佢唔係蠢女人

所以好快就入左連登仔的死亡筆記
只可以講世上無無緣無故的恨
同佢造星的方程式上報紙上東張閪望的操作一樣咁核突
仲要去葉劉個酒會唱歌
屌撚死

愈睇愈覺得彭老師好撚正

唔好再屈鳩妹妹仔啦

其實係 好多位都為mean而mean
但唔咁做又make唔到noise
造星一會彈起都係因為恥笑參賽者

好多仔都鍾意manson喎

咪就係 韓仔正好多

其實今季d參賽者質素真係差過上兩季好多
今季係講緊已經出左道,仲有經理人/助手幫佢地編排個performance
上兩季就咩都自己一手包辦,自己諗橋,自己鋪排,仲要係素人黎

我都覺得全部都應該搵d後生d 22歲以下 類似嘉莉呢類年紀既素人參賽先好睇

今季班參賽者比人感覺無咁有heart,好多hea底純粹R個出鏡機會咁
暫時咁多個得timo個表演係比較有設計同鋪排過
但都係有專人幫佢準備好哂,而唔係佢自己諗
所以我有d懷疑今年班參賽者既全面性

小組賽見真章

不過講真 香港邊有咁多出左道而有料+唔紅既藝人會上VIU

如果真係要真出道既
撈得掂唔會喉你節目

你唔會期待戴祖儀鄭俊弘會參加呀

今季一俾女參加都有咁多奇珍異獸
唔敢想像下年啲咩整容小姐口罩小姐會係咩災難

花狙今季係咪又組廢契組合定單獨揀D比佢地出道
今季好多都揀唔落手
係得孔仙洲人間性器/MANSON果D叫OK

想睇小組賽八婆odi發揮佢嘅八婆本色屌人

性質都唔同啦
今次參加一定係上唔到位甚至冇人識
咁一定係奇奇怪怪嫁啦

唔係支持魔柒師
但佢都有個經理人wo
上過31台拍節目wo
你睇返參加者都有經理人陪佢上黎
所以CC冇經理人陪+個經理人唔知CC參加左
可以特別攞出黎講
今次呢班就係上唔到位/唔出名既
如果你咁勁知道佢地/佢地公司咩料就唔洗上黎啦
好似本末倒置左

咁viu唔係得呢D節目啦
星期2連我地本身睇開既都屌啦 你攞出黎講
77台我都成日睇 但佢地真係落後好多咁
睇慣左viu旅遊節目會覺得佢地果D唔好睇(除左臥底旅行團啦)
平時weekend重播有線旅遊節目仲吸引過佢地新拍果D
貓店長放隻貓出黎咋嘛 你地入post睇下有鬼人討論內容咩
反而覺得佢地有時D外購節目好過Viu少少
但都唔係順住播 空間改造王一時播D好舊一時又播D好新

咁多妹妹仔都中意波仔
呢個都應該會係差唔多

Agger 睇唔透timo做乜鳩
本身仲覺得佢正正常常 越睇越作狀

其實樓主如果咁反共，點解仲要追呢個節目？首先個節目天星銀行贊助，連登仔最憎的小米+伍淑清喎，果件花姐都有份拍埋廣告，呢啲係咪叫又要奶又要屌？

學花姐話齋
呢個節目係利用佢地追夢呢件事黎製造收視
佢地係咪真係有料、將來發展係點
wfc

有巴打爆左料啦
佢個所謂經理人係佢當年偷食既男主角
另一個係課長做助手

根本就唔係咩經理人
亦唔係咩已簽約已出道既藝人

阿媽逼報名嗰個夠自稱經理人啦
BTW, 陪佢嚟面試嗰個帶帽d前陰遮晒樣嗰個死mk 唔係經理人，係佢條仔。（偷食主角）
呢條mk都係四圍呃人，宜家佢地求其整左個公司logo、開左個工商page<魔樂xxx公司> po晒d細路相上去諗著接公司、學校教班嚟做

求下大家唔好中伏！ 生日會請姐姐搵麥當勞姐姐都好過佢，喺生日會到溝埋同學仔個老竇就唔好啦

屌 嘥氣
記唔記得個
Tony
佢無簽公司
跟咩老師學唱歌，話可以寫佢個名

你就知幾撚求其

Viu個d外購日本節目何嘗又唔係四五年前

下面成堆comment都係唔好啦

即使完左今次個比賽
我會支持葉巧琳既
主要係佢公司佛系放任
睇下Sony music自己推歌得唔夠50個likes
支持Mischa轉公司或者唱Hi-fi碟

明顯唔夠人
所以睇造星（造馬）唔洗認真

證明你冇睇
人類觀察學上年的
想屌唔緊要 睇多d了解多d先

佢有時播嗰啲幾新喎

ilovemyoq
VO聲響起：
「下一個出場嘅係麥子樂，佢會表演 - 飲酒。」
夠啦好嗎

根本條友就少睇
睇佢上一段就知
攞星期二果套黎講
晚吹其他日子都屌打77台節目啦
我都支持77 但唔好盲目吹奏啦

唔係因為姜濤咩因為佢先知有造星一

屌你老母

又要討論應唔應該賺中共/藍圈錢？
基本性問題 你睇完會唔會去幫襯佢？
你地咁醒咁清晰緊係唔會啦係咪
咁點解佢比錢我地洗我地要拒絕
仲要搵花蛆代言 其實係倒米

佢未出場個陣都已經算多人睇 以個陣viu黎講
同埋個陣時真係幾好笑既
未睇過咁騎呢既選秀節目
但做到第三季仲玩騎呢仲玩mean就開始悶

你去日本搞乜鬼都起碼三四年前啦
講事實

仲要個節目一開始係標榜住出咗道嘅人
個預告又話會搵啲好努力但係未有機會嘅藝人
自然會expect係有啲睇頭 點知出到嚟啲人岩巉到咁

廣告女皇真心高質好多 d女靚好多又認真比賽好多

就算manson果個表演都只係正正常常唔錯 暫時無邊個參賽者既表演真係算得上高質

空間改造王06年既都有
係咪真係要比

77台之前套韓劇金秘書既配音配得超正

高質 但講真一定造星多人睇d
係香港做節目其實好sad 高汁都未必有人睇
反而多d noise係吸引好多
講高質 港台31節目最撚高 但有撚人睇

暫時仲未有表演係令人眼前一亮嘅feel
上年first round好多表演都高質過呢班所謂嘅artist
有好多到宜家都仲會好深印象 好似mc hugo嗰啲
但係今年最多人留意最有noise嘅就係啲騎呢人
全民造星好似又變返一開始嘅派膠節目咁

暫時小妍最HIT
勁過暗網仔

香港嚟講 攪笑>才能

哦，賺中資錢消費返黃圈就無問題，個個連登仔都好似你咁醒咁清晰，梗係唔會幫襯啦。咁果啲馬田呀，達哥呀，真係好無辜啦,明明做緊同樣的野但被人屌到收皮咁劑。同埋用牛牛炒股其實都無咩問題啦，你又點知人地唔係賺錢，消費返落黃圈？

咁你又知佢有份屌馬田同達哥？

你放心得啦，開左幾十個post，求其都一定搵到一條友係曾經屌人賺中資錢拍廣告

泰撚西

粉紅頭媽媽係黃
同黑警老公離婚

本身聽到佢係支那讀音樂 以為佢支那妹黎

我愛Buber

其實點解可以比你形容為我都奶緊？ 個節目明明係Target香港人
btw正如幸福藥業都sponsor暖男爸爸，你有無入去插返兩句？ Samsung都sponsor晚吹喎

個節目明明係Target香港人?咁小米港版都係target香港人啦,專登為香港人開個港版喎.tvb節目大部分用廣東話啦,都係target香港人啦
支持同埋討論一個小米+伍淑清旗下贊助的節目咯,應該算奶排,個情況就好似開post討論淘寶有咩抵野買,邊間藍店方便咁
至於點解其他節目我唔屌,好簡單,因為果d我無睇唔知咯,你咁反共都唔會有時間精力屌得曬千千萬萬奶共的人啦

屌你老母臭閪姐係我唔撚好彩要比你捉撚住黎屌？

本身講野都1999咁都唔知點覆你好
見到你咁講姐係我講咩都嘥鳩氣

囉啊，唔撚係咯呀
同啲支那仔打噶一撚樣咁 又無撚用到天星
關我撚事咩，九唔搭八
夾硬係要拉到我去奶左共咁

仆你個街定一定經先

讀多幾年書,識得google先至好做正字撚啦

辛苦晒要唔要教埋我書？
反正都灌輸左咁多知識比我
都係低質垃圾先圍爐睇造星

不過我都鐘意狙擊班撚樣呀吹咩

同埋都無話過你用天星純粹係好奇你反共,又討論一個中資節目,仲以為你無留意到,hurt到你sorry咯

Viu自家綜藝變撚左中資
幾時屌埋Viu變左TVB？
無hurt到我呀，完全無傷害力唔好講到自己咁大影響啦，你都係打多幾隻字姐

永遠有班人覺得批鬥同路人有用過對付對家
有時間就幫心搞鳩Cctvb la

咁我哋討論造星有冇俾到錢天星賺呀？
打字打到1999咁仲以為自己hurt到人

支那恩同支那甯一定要狙擊

我真係無意批鬥,亦都唔係針對任何人純粹係我對自己都有疑問,點樣為之黃?我做左某d野,但又無做某d野,自己感覺良好啦,但人地又唔係咁認同,如果我唔理,咁係咪因為我鍾意就可以正當化件事?同自己的生活無影響就可以妖魔化人地呢?

佢地狙擊咬親你邊粒星
係咪課長？
我淨係見到你扭緊所有事姐
打段野又難睇，又唔知你噏乜鳩
佢地仲駁到你嘴真係好有善心

憑你打嘅
「至於點解其他節目我唔屌,好簡單,因為果d我無睇唔知咯,你咁反共都唔會有時間精力屌得曬千千萬萬奶共的人啦」

自己都未撚做好學人批評批鬥
人唔笑狗都吠野

人人尺度/底線都唔同 你點可以拉哂所有人黎一齊討論

無,同第二季比,果堆暗星暫時真係無咩邊個睇得入眼

關我撚事咩

癡撚線咁都有癡線佬入嚟講埋啲九唔搭八冇人明嘅嘢
個節目已經有白卡婆 連討論po都有白卡佬係度撩人講嘢

覆得咁撚有善心
你真係愛護動物協會會長嚟

呢個就係問題,個個標準/底線都唔同,去到一個位其實永遠係自己feel good,唔影響自己就係正確

你班仆街愛協成員黎？
定係匡智會職員黎？
咁撚有愛心同耐性嘅

屌你老母，講咁多你自己咪又係一撚樣，唔撚好喺度扮清高啦

今日冇得播要靠呢啲手段嚟推po

辛苦晒
都推左2頁，最小都有5毛收返

其實我係花姐打手見閒日少人就引戰

辛苦晒你喎 講埋晒啲九唔搭八嘅嘢嚟推po

Noted.

所以樂仔都好愛護你

屌你個footstop

講乜撚野呀屌你老母臭閪

人地提供左假日娛樂比你地班友仔有無長知識 咯

我覺得你地兩個相親相愛好warm姐

我覺得你呢句野好撚有侵略性屌你老母
我又唔撚係佢隻狗

Lm

唔好意思

造星post都有交拗

viu 高層 : thanks #wail#Pig

PUSH！！
其實Sting都係

呀be呢？

連登日常

Wyal有一盞未foul 可能佢撈亂左佢兩個
兩個都係唱歌+師奶

仲要嘈咗幾頁

星期日得閒無屎屙嘛

傳統黎

彭導 強尼打手

岩岩又一追到十
晴晴同小研真係冇得救....
晴晴個態度差到 同小研咁醜都有fans

中國舞、小妍、晴晴、Odiu
四大高手

係時候再重溫下小研個柒樣
課長又可以「J」下

真係要洗眼

所以我先開加密mode

講真得小妍係大boss
晴晴預告吹太大，結果少少失望
中國舞 odiu唔入流
典型真人騷角色定位，廢契 and 火藥家

晴晴算係咁
完成到成個表演 唔算難睇

big boss得兩個 小妍&晴晴, 其他唔入流

晴晴完全唔夠好笑
小妍完美屌打
搞到強尼呆咗

講還講

課長係唔係連登巴打，上水分享下，唔好屈係心

#177

Manson???

爽喎食mk妹

MK妹

要入狙擊list

Janice Man tone
造星搵次表演下

oh! 原來佢係直既！ 條片仲有咩大發現？

？！？！？似manson咩
真係唔識認人

晴晴嬲嬲豬

條片比多少少info好喎

姐係屌Odiu都可以話佢係節目閪出面
楊0都有圖係護旗手
捽碟師都係因為條片背景Match

唔係護維，你就咁放條片上黎之後一堆人就話狙擊

訓左冇睇 Judas衰咩？

似咩

係咪暗網仔炸
講笑

幾憎佢

魔樂師youtube條片我睇咗差唔多十次，娛樂感十足

我就係tb都好撚憎
不過果個waiwai都幾靚女

唔似

點解咁憎Odiu?

唔似咩

條女

似啦

好濃妝我真係認唔出
冇睇晒 條片除咗攬女講咗啲咩咁值得追擊

一直關注事件

其實之前有個參賽者着白衫出席嘅記招
出席人數啱啱好50人,又冇晴晴小妍嗰啲
其實係咪自爆咗50強咩人?

佢個經理人 係之前ffx 嗰個?

係 無錯

咁心急想知有咩人復活到嘅話可以去睇下嗰次記招嘅相

candy而家開live爆話如果參賽者唔肯講自己背景故事,就會將佢踢出局

粉紅頭？

係

Cc 阿be 金妹

咁似係好快foul咗先夠膽爆料

咁佢本身都唔似留得耐

點解唔肯講？

可能有啲真係唔想透露自己啲私人嘢 好似屋企背景嗰啲

咁實會有啲一心嚟表演, 冇打算同人講咁多故事嘅

係咪嗰個Esta？佢煩撚到我完全唔記得佢比賽個陣唱咩歌，淨係記得佢成個怨婦

今晚又入幾多個大陸喱啊

笑到仆街

衰樣衰，衰TB

唔似

但Manson似有王子病

似係coco 姐想紅多d

ffx個個叫sam ho

呢個ken同sam ho互呃錢
互相指責對方狗咬狗

LM

轉場

埋位啦

似

開波

反正都內定 快撚啲小組賽

Odiu 我屌你老母臭閪

準時

好奇搵嗰個k one stdio睇
好撚kam

魔樂師應該係今季高峰
之後集數應該唔會更好睇

Odiu 你老母臭閪

夠鐘睇彭導

怨婦孖兄弟

劇透嗰啲要㩒多幾下個鎖呀

護旗手死撚開

仆街！

每日一odiu

悲劇嚟

ekids alan都唔夠佢搶fo

條女好撚正!

Odiu老母每日問候區

唱得咁辛苦就咪撚唱啦

繼續追擊條支那仔

等候室頭排拎結他個女仔
好撚虛偽

佢好似表哥

咁佢個款都正正常常
係跳啲舞老土啲啫

睇到毛管戙

今日少咗咁多人討論嘅

大表哥？

點解會入到 仲要咁既樣

真係好撚難聽
人哋話我唱歌唱得好聽我都唔撚敢上台

佢值得入忍刀五人眾咩？
有其他人同佢差唔多廢

面試已經咁都俾佢入....

咁都入到100

未埋位姐

花姐擺對波上台

其實個面試真係有咩意思 話差果d全部放哂入黎

咁都畀佢參加？ why

花姐個波放晒上張枱度

好撚樣衰

屌 唔好咁癲啦

咩料啊

你唔好咁痴線啦

姚子鈴

彤彤都唔太樣衰嘅

唔好擺圖呀

一講波就要召喚 海曼巴

隔離台表哥呀

入啲騎呢怪先有noise

冇人參加

你咁重口

贏人先要贏自己

屌奶星花蛆又洗白

唔比佢入邊有話題

其實本身五人眾入到圍已經好大問題

佢要戰勝自己 參加DSE都得啦

善良之花姐

RAINP

食得咁偏

善良之花

重點係個節目好唔好睇

得對眼似

仲未入嚟

唔掂wo

RAIN P

選秀比賽就係要睇故事
愈juicy愈好

個旁白真係好仆街

屌 好撚似

花姐幾好

rainp

會唔會有moley

嘩個波想點

我都想rainp幫下我

樣唔得唱唔得跳唔得戲唔得 你叫佢入黎做乜春

仲要係p咗圖之後

唔撚掂喎個樣

有人幫佢算好㗎啦

你咁樣幫之後入到又屌

唱歌唔得啦

花姐教人唱歌係咩料

花姐咁屈機嘅？

中學天才表演呀

點撚樣 叫完himtos叫rain p

花蛆jm9
私生女黎？

師兄食開咩

又上左契

上契

又上契

花姐對佢咁好嘅

呢個態度好所以幫佢？

花家班

唱到咁都去造星

佢個樣係咩料

比人話上契

私生女？

佢已經出返去busking
算唔算

花蛆轉死性 ?

契個啲仔黎架嘛女花姐邊岩架

乜花老母都知比人話佢多契仔女架

屌你老母 花姐是星III

rain p

咁多人幫佢

佢以前係勁歌金曲監製嘛

花姐對佢咁好

旁白君認證

帶帽好好多 都見唔到個表哥樣 緊係好啦

官方式上契

moley

唔好呀~~~~~~~

咁幫佢既

屌到底依家係黎玩比賽 定係黎教女

差在未講不如你笠住個樣

似
有心做幫下佢掛

唔係入下話

真心呢次花姐係做得好

都有心學既

講真，花姐把口雖然mean但係其實係最care班參賽姐

搵rain p都唔搵moley

得啦得啦
花蛆洗白了

今集係咪吹捧花姐嘅造星能力

係咪識得，幫到出面

三盞紅燈等byebye

下一個moley

佢對你無咁好？

對眼藤木同學咁

我覺得條女個樣好似donald

海曼仲未入嚟

想 prove 自己能力

仲監埋千億個或許添

花姐咁幫佢嘅

rain p個外形咁似濟哥

賴映彤

人哋對你咁好
一陣三盞紅燈就好笑啦

善良的蛆

Rainp

執咗之後係好睇過之前嘅

點解咁幫佢
晴晴點解無咁既待遇

其實做明星態度都好重要
可能花姐覺得佢夠真同勤力

洗白花姐仲邊會有人睇落去

勸退5人 呢個待遇好咁多

呢個咁嘅樣都幫

作曲果個？

今集幫花姐洗底

佢頭先鏡頭前fade away果下我諗起一班黑人小朋友

大波波

J緊花蛆

對佢會唔會太好

身材好唔掂喎

其實花姐係幾好嘅

好似

話哂個節目係佢

轉左造型連身材都好左

Joey Tang㩒未

+1

花姐快撚啲返去做監製 唔好毒害仔仔啦

特登影rainp

我諗佢性格可能唔差 個個都幫佢

唔係啦

賴映彤
係咪幫zpecial作曲嗰個

disco舞

如果而家呢個打扮咁 有得送上門 一定食

有連登仔話花姐只識屌人唔識教人

點解唔幫cc
要幫忍刀五人眾？

可惜個女仔5短身型

賴映彤?同 Zepecial個製作人同名？

但咁嘅聲佢都救到係幾勁

冇腳入唔到了

著呢套好似瘦好多

花姐死魚眼

一開聲

好似艾粒個donld

想 mute

好難聽⋯⋯

再造花蛆

我驚佢有燈

乜撚野

三角形眼

落左幾多effect

唱得好咗喎

有腳就撳㗎喇佢

有燈 花姐要負全責

哇走音？

好大陸

好撚難聽

作曲嗰個男人嚟

但唱歌真係唔得

有燈就仆街囉

明明幫晴晴幫到盡 洗埋白

佢個樣咁似小妍

啱啱呢吓係幾勁
幫吓你啲mirror 上位啦

驚有燈

一定好過嗰個Coco Yuen

唱歌真係得掂

走音走得好嚴重

好似返左二十年前咁

收皮ok ?

joey tang :

屌你開聲頂唔撚住

想睇rain p 多d

如果rain p 今屆玩應該可以10強

中學表演！

Eric kwok想撳

二汶跳得仲好過佢

Joey

好2000年代

唱歌真係災難喎

去廁所時間

胸唔差

有波

跳舞好似慢動作咁

珍 花蛆唔適合做監製

唔係

殘酷一叮？

東京熱

我聽skr好過 人間比卡超

個波好硬

好過尋日

把聲真係唱歌唔得
冇氣既

花蛆唔係幫佢,係幫自己啫,等人覺得佢好有料即刻改造到人

對眼到底係邊到

有啲波

2000年？

得對波可取

唔係同名姐

算係咁啦

花蛆真係幫左佢好多

好彩冇燈

把聲唔入咪 既人好撚慘

包括:我

RainP

真

哇 難聽到我喺房到跑出黎睇

Rain p 有無女

睇得出佢有練

執完真係爭好遠

花姐幫到手又要送燈比佢

吹奏花姐了

呢段說服到我花姐係有料

野豬大改造

去做dancer浸下先啦

以身相許畀rain p

佢都呢下好真 對佢印象幾好

乞燈

拿拿拿 唔好㩒

RAINP 好正

阿芝唔好又傾完計好鐘意呀

Eric Kwok: 好啦, 畀個機會你呀

戴帽遮到眼

唔好講講下俾燈

係咪私生女黎架

花蛆上神枱了

屌還屌
但花姐真係睇到要執嘅位
算係盡救

呢條友有啲似魔樂師無墨版

咁偏嘅姓同名都可以撞

佢份人幾真誠

最低工資簽佢同Suzuki情侶檔啦

eric:有冇享受到？走啦咁

作曲嗰個係咁

真既

rain p幾多歲？好似濟哥

屌你老母原來用勸退五人組幫花姐洗底

傾完好C伏

咁佢態度好好多

咁就得

花姐把口有時唔中聽既
但佢都係講觀眾的觀點同質疑出黎

牙G：同你傾偈好舒服

快啲退休唔好做啦

好來好去

魔樂師真係世界級
其他人完全比下去

賴映彤係tb嚟

咩形象丫，東門大陸妹咁

真係有功架

唔好呀

睇下人地幾撚有禮貌

工作人員媾咗佢？

冇喊喊

可能係 花蛆可能想要個女

其實都有啲似樣

幾時換左個垃圾主持

唱跳唔得
但態度好

交換電話先

佢冇輸到呀！佢做到佢想做既野架

點解佢個名咁熟 係邊到出現過

同一個人啦

花姐

呢個女仔性格好好

Rain P真係暖男嚟

都有啲似樣

花蛆咁撚勁快d幫下mirror班仔啦經理人 多謝你

態度好真係大家都有眼睇

態度可以

RainP有嘢食？

呢個幾有禮貌

好過Odiu

係 真係好正面 g chi rainp

幾有禮貌幾sweet

Rain p想媾

強尼都反？

除左中意上契之外

上季玩到好後

Agger

點解有得攬rain p架

rain p 有冇仔

suzuki係嘉莉架

上屆有參賽

上年造星既參賽者

花蛆入面冇著衫？！

魔音師玩串咗個party

吹奏花蛆

肥仔？

全尼都垃圾?

後台除晒口罩嘅

：咁就得啦

第二輯嘅pa仔

婚禮司儀

又有肥仔

20強

有聲

邊撚到似臭閪Odiu

點解預備室除曬口罩

再講我就收唔到工😂😂😂

估係想講旁白？

真心性格好過ODIU

唔好貼圖

好似糖兄

笑到顛

天河石

呢個肥仔好似好假

負皮

預備搶啦

嘉莉係我嫁

呢個唔係結他佬隊野個主音黎咩

強尼都垃圾？

個樣好似補習佬kwho

婚禮司儀亂入？

柒版小肥

條友笑死

破音=有自信

叫佢素顏上陣
叫佢反省
有幫啦

Pa仔參賽者

肥仔係水晶撚

符家浚

佢係咪已經做咗導演?

唔好有圖

幾似街邊sell寬頻d人

donald 個樣好大眾，又次紀曉嵐，又次Susuki

咁有冇人工加

係咪之前4人組合嗰個

棋靈王

Superstar

想問未出場嗰堆左邊第一行嘅女係邊個

再肥版糖兄

屌有冇人工加

你係Superstar！全部都有得加！

咁短既條vcr

cls

旁白君玩埋個廣告

唔通你就係superstar咁你有冇人工加

小肥再柒啲咁sad

super star

全民加薪

唔好搵佢黎比我rainp

晴晴個格咁衰 點幫得叫落

事前介紹咁少

咁短嘅個介紹

有無問過嘉莉想唔想要

炮灰啦

又唱普通話

屌

有痰

普通料

把聲沙到

好假的肥仔?

肥仔2.0

有冇人幫手cap圖 鑑定下

天生識唱歌嘅肥谷

花蛆你都唔啱

最撚憎嘅填海式拎咪

應該唔係 仲跟緊拍野剪片

唱JJ 咁睇唔開

PA

個樣好有感情，但把聲無

之前幫中國舞係咪都係佢？
我記得好似係另一個名嘅

上年個個唱得好聽啲喎

佢特色黎

skip啦

好普通咋wor肥仔

好一般炸喎

lm入復活區坐下

成隊拆開哂咁出

今日會唔會見埋後台第一狗公

好做作

咁我要coco li

好普通

byebyebyebyebyebyebye

走啦肥仔 唔想搞大佢

笑死貼埋相更加認證係同一個人

K房隔離房咁

台灣

幾好聽
但個樣

好難聽 唱k咩

唱k feel

無感情

佢點揸咪

3紅

唔想睇佢

ok la

應該唱王傑啲歌

要有一燈啦

屌 唔好眼 唔想今晚發惡夢

咁hugo真係好聽

扮JJ已經冇風格

圖呢

睇你骨骼精奇
應該係個練武奇才

係啊 好撚廢

邊度唱得好

如果見到 預告應該有講

唱得好對耳壞咗

nipple？

力圖

有咩好笑

見到有倒奶

Bra 都好似無

用呢度嘅標準比唱得算唔錯㗎啦

Who

新trailer

你唔講都唔覺佢咁拎

係人有個口都識唱歌架啦

天生識唱歌

普通到

幫中國舞嗰個係himtos

應該唱倫伯

唱得好喎呢個

又話個 voice 好 flat

唱得好好咩

老老豆豆。呢個睇唔到可以有咩進步

你死喇，強尼唔屌得架

唱k嘩叫好

到底係咪佢

痴撚線

旁白話唱得好

呢個真係不了 本身隊band啲歌都好劣

拿拿拿
唱功嚟講呢
絕對好過大部份入圍嘅人

師兄 食得咁偏

把聲完全無感染力.....

九半有咩睇呀
又係顧定軒呀屌你老味

兩個都有得加

想問下個農夫係咪已經做左
係fb睇到佢幾吸引

原來男排有因ton

點廢法呢請問

自信肥仔

把聲冇感情

講真 上黎跳唱揀呢首其實都OK

Timo

其實上年唱功最勁係mike

唱得ok啦
不過未屈機到可以唔睇樣俾佢入既程度

墮到掂到肚腩

全民加薪！

原來得我哋唔識佢

林家謙家姐

邊個屌強尼

唔係hugo

X家欣/嘉欣
希希/熹熹/hey hey

仆街RainP上黎串過樓主
我都有小氣簿呀屌你

邊位咁大整蠱話佢天生就識唱歌

不嬲旁白都係講反話

姐係咩

想睇結他佬贏佢

以呢到個標準
唱得好好喇喎

佢淨係讀邊個出嚟表現咩咋嘛

咁點解zeno join 造星3
宣傳套劇？

啱，Mike啲美式歌好正

填華

唔係呀 呢張相係成日幫c all star 寫歌架

不浪漫罪名？

睇你骨骼精奇

花蛆：上咗契先 加家用！

遲啲Dance Battle用Mirror啲歌其實都okay㗎重beat又有得唱

淨係呢句評語我已經feel到巴打有資格做評判

評判：我諗唔到導師可以比到佢啲咩

求cap圖

丟那媽~~~~

TB

小組賽已經唔記得佢識唱歌

真，已經無外型
一定要喺唱到好突出先得

是？發生了甚麼事情

193

小肥好聽好撚多呀嘛

似係

佢冇其他野叻 佢話得唱歌 點知都係唱到咁
不過算啦 呢季啲人真係唔掂

其實唱得OK，但.....

Google下填海華d相

有stephy同mirror error仔仔

冇人嚟面試

唔係仔黎架咩？

好過第一季個兩條女啦

男人嚟

暴龍B

係 其實揀返佢地既歌已經夠做 成日揀埋D國語歌

kayan

講起hugo
要重溫一下

之後好快就收左皮

劉德華既揸咪手勢呀

有金寶綠水口音

我硬係覺得好熟 又好似同molly同一款人
但又好似唔同 個樣好似cctvb愛回家個個人
但硬係諗唔到究竟係邊個

你去九龍灣VIU 叫花蛆親自畀你睇啦 唔好搵呢度咁多位巴打陪葬

把聲差好多啦

點解 講野好撚行又悶 完全係男版朱薰

Thx

希望入到啦 支持佢

好打耳呀

識睇緊係睇mirror error仔仔

大奶奶

true

我地個節目可以點幫到佢

冇人夠膽玩依首呢

唔想見到Moley

D仔仔有排你J

真心正，成日loop
係itunes買埋

點睇到佢個樣 佢戴咗口罩個外形似濟哥

我屌佢唔識rap，佢上黎串me

193 edan jer

依個唔係劉卓軒咩

不能同意更多

因ton有job

ASAP Reflection Ignited

推

唔好搞大件事，好冇？

比花姐撚VS比Mike撚+無限剪片

你地係咪有面盲呀

佢終於等到喇

Mansion?
做咗好耐

know d yeh

KKbox之前有訪問

Viutv個網好似唔覺佢個名

其實點解個個都唔鐘意顧定軒我覺得個樣都幾襟睇吖我丁得落

肥仔底撚死

咁大膽寸樂仔

係我個腦入面個樣

Diu 共鳴

改左名

直接話人唔靚仔算啦屌你三條友扮乜撚

下星期一至五

咁就唔好求埋啲恐怖圖

而家咁撚高標準

Joey哥中肯

因為佢唔靚仔 完
一出黎仲咁自信

咁係咪要啲女笑吓先打到入你哋個心

仲r

典型肥仔聲厚
但唱得好一般

咁似肥腸

世衛建議每日做30分鐘運動

班長打動到你地嘅心？

收嗲啦
係到r燈

打動唔到我個心

好衰 唱得好 但冇感情(定係個樣問題咋屌你)

仆街 啱音都已經好難得

想r燈？

收聲啦

緊係啦喂

自信的肥仔

唔好啦

算啦肥仔 返屋企啦

On撚9
其他人把聲好獨特？

唔係女，無共鳴

死唔斷氣賣慘？

又係藉口撚

OK 唔使講嘢
BYEBYE

R

直接講唔靚仔咪得囉

藉口的肥仔

解釋就大獲

又r

我係咪都面盲 覺得似梁思浩

又係呢d
dklm
水準好d, 條線又高d
仆佢個街

想入狙擊list?

走啦死肥仔

1999

收皮啦肥仔，兜乜柒

唔好啦肥仔

頂 愈講愈衰

學魔術師啦

又解釋

得 拜

走喇 r燈狗

覺得佢玩造星有啲做cheap咗自己

似一個補習名師 但唔記得叫咩名

R爛腳 屌 死肥閪

走啦肥仔

躝啦屌，死肥仔

又r燈

牙柳

R燈

R燈？

望下個樣

講完未

佢左手個條係咪超七嚟

肥仔r

走啦你柒咗啦

收皮啦

講到佢咁好有技巧但係一盞燈都唔俾

又乞

個樣無觀眾緣

Eric: 唔會畀啦, 你又唔係女, 畀你都冇用

Jerdan is realllllllllllllllll

收嗲啦死肥仔
成個張如城咁

其實成個節目最大問題係尺度唔統一
如果呢個要out咁班長果d都要out

開心舞

太多藉口

直情想講，走啦死肥仔

咪R啦收檔啦

佢好似係性格有問題

阿芝快d唔好啦佢啦

唔好聽就係唔好聽嫁啦 ！！ 走啦肥仔

求燈永遠係肉酸的

Bye

花蛆：要搶喎

好柒

開頭冇播呢啲黑材料就係為呢刻

最憎呢啲
仲有esta

技安

好似婚禮司儀

走啦

肥仔

而家叫咩名

R燈真係好肉酸

懶皮肥仔

藉口師

好肉酸

講咁多嘢做乜

黃劍文黑人問號

走啦多多藉口

呢條友真心廢 垃圾班長

呢個肥仔唱得好撚難聽喎

好柒啊屌

你up乜

唔好啦.gif......

咁你攻擊阿芝囉

唔R可能會比盞燈你
你一R就好撚柒 更加唔會比

好多嗲

不過冇外型又唔係唱得好好
好難再train佢個look又好似冇乜可塑性

KW HO

搞唔掂喎 過主啦

呢個肥仔好撚假

唔好啦.gif

藉口L 就黑人憎了。。。

好撚煩呀屌你老母

又r燈都係魔柒師好睇啲

唔講都還好
一講仲衰

edan

你又岩 同之前參賽既唱家班都差左一條街

妖收皮啦

其實呢 其實呢

咁又真係好鳩講啲嘢

又r，唔好似粉紅世界啦

點都係鍾意hugo 多啲

Search 山下見
唔見

next啦 嘥時間

esta仲要係後台嘈嘈嘈

又9upper

viu個網最尾果個姓陳

借口多多嘅肥仔

D剪接真係後補人格

燈神又燈
rap

eric:幕後岩你多d
呀G:你個樣...唔好啦
joey:......

9up之鬼

你真係唱得唔撚好聽呀！！

係幾衝動先會跳城城

好煩既肥仔

走啦 死肥仔

收皮啦肥仔

Next啦

viutv慣用手法

估唔到呢個咁多airtime

(港女腔)我唔聽啊我唔聽啊

好撚煩呀!勁多借口

好討厭

講多幾句又有兩三分鐘鏡頭了

Joey哥: 男人唔洗露腳

。。。

KW HOhist

屌！

你有睇1
無睇2咩

唔係女 ，無腳

屌咁都 r 到盞

又咁講 造星 睇樣一定係其中一部分啦 除非你其他方面勁過樣都唔使睇

藉口多多的肥仔

搞撚錯

屌禁都有係咪on9

當然啦

屌最憎呢啲人

屌…

joey gor...

joey

吓

又係joey tang

藉口肥仔

多得樂仔

Joey哥

收嗲啦肥仔

Wtf????

Joey Gor做乜鳩

咁都有多盞燈